馬會customer relationship officer (o&m)

有冇人知係有幾多人工？ 唔係賽馬日係番咩啊？ 另外，份工實際有咩做？
我見要三年做airline/hotel經驗。

我都想知！！！
推推推

絲？

係。 見佢出招聘

有冇in到？

好似又有招聘

但實際做咩？

有冇人收到interview?